其實曼領領隊 主要工作內容係咪捉鬼？

由莫sir 全部球員唔聽佢支笛開始
5年來 個個教練都好似要捉鬼

最近sob又出來話球員 懶散唔聽話

車路士先係

笑撚咗
車狗有撚資格講咩

曼聯迷 不嬲係教我地轟迷點做球迷
依家見到曼聯重衰過我地轟 有少少心痛

車仔咪一樣逼害傳奇摩佬

曼狗又想教人點做球迷？

樓主又柒

屌你老母樓主

騎能住你垃圾獌牙嘈

煙sir又要被車狗迫走 🚬

屌獌不嬲都垃圾

係畀鬼撚

話知佢捉蟲入屎忽
總之全部爆袋死

樓主又屌打4M9

最大隻鬼就是費蛇

人唔洗教
但其他物種就要了

曼聯手足冇讀過書咁慘？
定曼聯迷由生出來個一刻 就識講我愛曼聯？

你上面講緊教點做球迷喎
無端端做咩搬龍門搬左去教書讀書

講緊你句人唔洗教

咪就係講緊教「點做球迷」囉
我quote左你㗎，睇下上文下理啦